【抗暴一年】自由廣場晚會逾7千人撐港 黃之鋒：盼今天台灣，明天香港

好似要會員先可以入到，所以我喺度節錄一part比大家睇

—————————————————

香港反送中運動1周年，台灣10多個公民團體今晚6時於台北市自由廣場，舉行「抗爭未完，台港同行」周年晚會，要求蔡英文政府盡速兌現庇護港人方案的承諾，除邀請香港知名作詞人林夕、銅鑼灣書店店長林榮基上台發言，另邀各政黨代表出席。官方公佈，至今已有超過7,000人出席。

...

香港眾志秘書長黃之鋒透過預錄的聲援影片表示，面對北京日益嚴重壓迫，港台是命運共同體，未來國安法的目標是台灣，盼台灣政府要避免黑警、親北京資本家入侵。黃也提及「今天香港，明天台灣」，希望未來是「今天台灣，明天香港」，希望香港人可以和台灣人一樣體現民主，擁有自己選政府的機會。

...

主辦團體呼籲，中國對香港承諾的「港人治港」及「一國兩制」地位已崩解，沒有實現的承諾，不能算是承諾，盼相關政策須按蔡總統承諾，及早落實援助機制。

—————————————————

多謝台灣人港台友好

多謝台灣

多謝

Push

感謝臺灣

黃之鋒不敢談香港獨立，憑什麼談台灣？
台灣人瞧不起這種垃圾